仲有無人想join telegram group

現有~30人，有谷聚，食飯飲嘢做運動咩都有，有男有女。

男女都join得，快啲填form。